Na ongeveer tien minuten kwam er een klop op de deur en de bediende kwam binnen en droeg een grote mahoniehouten kist met chemicaliën, met een lange spoel van staal en platina draad en twee nogal merkwaardig gevormde ijzeren klemmen.
"Zal ik de dingen hier achterlaten, mijnheer?
"vroeg hij aan Campbell.
"Ja," zei Dorian.
'En ik vrees, Francis, dat ik er nog een heb boodschap voor jou.
